[經濟抗爭]香港人需要一個取代openrice既搵餐廳平台

雖然我地已經有一個罷食list
但元氣仍然好多人排隊

我地要一個真正能取代openrice既搵餐廳平台
類似黃藍商店合集概念,
1. Openrice收保護費, 多打手, 係人都知, 未必真正反映食物質素
2. 亦因為(1), 靠openrice好易搵到好多藍店, 而店舖本身既連鎖背景, 金主等等亦難以得知
3. 長遠目標製造少量就業機會支援被捕/經濟困難抗爭者

小弟不才擲下磚比大家一齊討論

推

可以用whatsgap先，都有黃藍餐廳地圖架

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

都唔錯